除左jojo , 有咩作品係令讀者忘記/唔介意有bug?

冇lu

鬼

海賊火影死神

鬼滅之刃 請比like

doraemon